請問陶傑·鮑偉聰(狗隻#13745)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

惱鳳推post

罪證
連登好奇怪 反對逃犯條例修訂 但就逼一個係香港自由既人去台灣投案

全香港人都知道逃犯條例係送中惡法，2020年仍然支持逃犯條例?